好傷心

輸錢 好撚傷心 有冇人

冇

love u

點解今日冇人

幾多

3xxx＄

有賭未為輸

輸慣咗就無事

感情方面仲撚煩

笑撚咗

有咩煩啊

賭咩輸？

如果想知一件事 而走去問
但嗰嗰人死都唔肯講 你會唔會迫佢答

no
傷感情
就算真係講咗出嚟 個畫面都會好肉酸

Hi
點解嘅

馬係今晚跑啵

據聞狗狗跑馬好有心得，不如捉隻嚟問下

佢最後講咗出嚟都應該係你唔啱聽嘅
到時你聽完又唔開心 佢又嬲嬲地唔知點

知左好過一無所知

股票

不甘嘅感覺

係要拆穿去傷害自己嘅